自衛就可以向人胸開槍？

依家係想殺示威者 射胸呀
唔撚自衛呀
先唔講明明向天開槍就可以

經過今日 殺警都唔係問題 ！

黑警會話，你地罵瞄頭丫嘛，咪射體

請你唔好搞錯
有片證明係佢自己沖去一班市民到嚇親佢哋
再掹槍射人 絕對唔係自衛

明明和天開就可以 吊佢老母射人胸

老實講有個警察被人圍緊 向天開槍 我會明白
但佢老母衝去射人 撚係自衛 擺明謀殺

佢果刻行動擺明唔係自衛
左手雷嗚燈唔用，用右手拎真槍行前近距離開槍

同埋我內容有講唔係自衛

如果佢向天開 我仲可以覺得佢係為左救 訓底左個個黑警
但依家擺明想殺示威者

自你老母個衛呀 拎著枝鎗向前衝 叫自衛？ 係主動攻擊 係蓄意謀殺

有無片，要煲大佢，散到全世界每個人都睇住喺隻驚自己衝埋去開槍

問題佢右手有支防暴槍佢唔用，喺要攞支真炮射心口，我DKLM啦

警慌

我都係唔推post算
目標錯 內容有講唔係自衛

好明顯唔係自衞，點解唔拎棍
班示威者有咩要迫到開槍？
葉繼歡都只係射腳炸！！

唔好諗住 用自衞做前設去扭曲事實呀屌你老母

自你老母個西就衛

所以不要再推了 我認標題錯

其實呢類住宅區向天開槍都係戇鳩，係搵附近一兩百米（包括窗向住開槍者嘅住戶）內嘅人賭運氣

不過以我所知香港黑狗係唔會提
澳門奶過野反而知

如果用返呢個邏輯
既然知道黑警有機會瞄自己心口開實彈
埋身時示威者用咩武力都可以話為自衛

垂直向天開槍咪唔會射到住户囉

你肯定無跟過向天開槍嘅news
呢個世界有風
呢個世界唔係咁多人每次都可以垂直向上射，偏差一兩度已經可以係好多米外
當垂直向上射到，跌返落嚟個momentum係足夠傷到開槍者甚至死亡